"Maar geloof het niet," zei Darnay, aan wiens oor de treurige stem sloeg met een verwijtende stem, "dat als mijn fortuin zo werd gegoten als dat, op een dag zo gelukkig om haar mijn vrouw te maken, ik op elk moment moet zijn leg een scheiding tussen haar en jou, ik zou of zou kunnen ademen woord van wat ik nu zeg.
